Login

Esperar a estar en la seccion "solicitud de autorizacion"

Para cada orden
  Rellenar numero de afiliado
  Hacer click en boton BUSCAR AFILIADO
  Esperar a que el afiliado sea encontrado

  Para cada prestacion de este afiliado
    Rellenar el codigo de prestacion
    Apretar ENTER
    Esperar a que la prestacion sea agregada

  Apretar boton ENVIAR
  Esperar a que termine de cargar

  Apretar boton EXPORTAR

  Navegar hacia atras

